寧靜

唔撚靜

係要嘈牙

最怕空氣突然安靜

帽撚癲

真

真乜春

真寧靜